{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140553?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 백운힐링밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00となっています。 予約のお知らせでは、追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、ペット同伴が可能なペンションにのみ入室できます。拒否された場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に遵守していただかないと、次のお客様のためにできません。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟による他の利用客に被害を与える場合もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 ペンションは渓谷の近くに位置しており、IPTVとWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用することができます。 バーベキュー場ではバーベキュー炭とグリルを利用でき、料金が別途かかります。 2人から3人までは20,000ウォンで、4人以上は30,000ウォンで、炭の追加費用は10,000ウォンです。 共用キッチンが利用でき、駐車も可能です。 一つの車両は無料で駐車でき、追加車両は10,000ウォンの料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数には別途費用がかかる場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペット同伴が可能なペンションにのみ宿泊することができます。ペット同伴が拒否された場合は、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を正確に守っていただく必要があります。次のお客様のためにも大切なことです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失については、宿泊客に責任があります。損害賠償の責任を負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や個人の炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室での直火方式による調理や個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。バーベキュー炭とグリルを利用することができますが、別途料金が発生します。2人から3人までは20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンです。炭の追加費用は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、共用キッチンを利用することができます。また、駐車場も利用可能です。1台の車両は無料で駐車できますが、追加車両は10,000ウォンの料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 585
    }
}